Twice Story begin &P2 卡交換

跪求各巴打交換對應ablum 既oppa

正皮

巴打我page two 嗰張係momo,有冇興趣同我換娜璉

sorry巴打，想要oppa多……btw,page two你指特別版or棒球ver?

棒球嗰張呀
唔緊要啦巴打 希望有人同你換到

贊，正評